tic tac糖痴左咩線 賣咁貴🤔🤔

9.9 一包

盒野好似經已過時

呢幾年唔好話食 買都好似未聽過有人買

坐左幾耐

記得讀小學果陣係2-3蚊盒

呢盒仆街野以前賣$2.5，依家賣成$10，
但係次次食親都停唔到口

7仔買枝水都成10蚊

yes

我小學果時 $1.5

而家係大盒左少少

買過一次回味下

咪頂盡1.5

有班偽文青玩懷舊呀嘛，品味嘅野你識春咩??

屌，以前細過無錢買零食，成日買tic tac架

一次過倒落口，練牙力

7蚊2盒之後一下子上到9蚊盒
雖然係最鐘意既零食之一 但加左價就好多年都無買過

Minions 果隻香蕉味真係幾好食
但搶錢 不了